{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045851",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "연이네왕소금구이"
    },
    "text": "江原特別自治道 東海市孝子南キル29-8に位置する食感最高は、分厚い生サムギョプサルを誇る食堂で、家族で仲良く集まってファミリールームで食事を楽しむことができる最適な場所です。 食感最高は上品な雰囲気と広い団体席を備えており、リラックスした食事が楽しめます。 また、ゆったりとした駐車場を提供し、車でも気軽に訪れることができます。 食感ちゃんは鎖雲洞のデドン現代アパート裏鉄道の隣に位置しており、午後2時から夜10時まで営業しています。 ただし、毎週日曜日は休みです。 メニューとしては、生サムギョプサル、豚の肩肉、豚のともばら肉、手作りソーセージ、水冷麺、味噌素麺、そうめんなど様々な料理が味わえます。生サムギョプサルは14,000ウォン、牛のともばら肉は24,000ウォン、手作りソーセージは3,000ウォンです。 このように食感最高は美味しい食べ物とリラックスした雰囲気を提供し、お客様の満足度を高めています。",
    "QA": [
        {
            "question": "食感最高はどこに位置していますか？",
            "answer": "食感最高は江原特別自治道 東海市孝子南キル29-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "食感最高はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "食感最高は上品な雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "食感最高ではどのような料理が味わえますか？",
            "answer": "食感最高では生サムギョプサル、豚の肩肉、豚のともばら肉、手作りソーセージ、水冷麺、味噌素麺、そうめんなど様々な料理が味わえます。"
        },
        {
            "question": "食感最高の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "食感最高は午後2時から夜10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "食感最高の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "食感最高の定休日は毎週日曜日です。"
        },
        {
            "question": "食感最高の生サムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "食感最高の生サムギョプサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "食感最高の牛のともばら肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "食感最高の牛のともばら肉は24,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "食感最高の手作りソーセージの値段はいくらですか？",
            "answer": "食感最高の手作りソーセージは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "食感最高ではどのような駐車場を提供していますか？",
            "answer": "食感最高ではゆったりとした駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "食感最高ではファミリールームがありますか？",
            "answer": "はい、食感最高ではファミリールームがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 360
    }
}